明報記者清晰近距離影晒琴晚警暴過程

手足同我backup條片！！！

黑警死全家

推

影到有記者跪低仲要比黑警侮辱清楚有對白

本土恐怖主義

著黃背心揸相機記者都比胡椒水噴到成頭濕晒

根本就恐怖襲擊

Tui

10:11秒比黑警推去後巷辱罵

backup

根本係人道災難

而家連明報都唔比面?
睇呢想連香港左派報一齊對住班25KG反枱

百份報呢
應該都有份喎

又話雖難必誅

Push